痴線日本發佈防空警報

放假一天

真打

88啦蘿蔔頭
滅族啦

係咪要入防空洞

姐係會點架

係日本
比呢個message嘈醒左

會廣播？😮😮

唔撚係呀

我都係用呢張卡

LM跟進

飛機係咪Delay哂

有冇多d消息

Safe 導彈安全通過了

北韓打日本？

金仔唔係講玩！！

無事？

咩事

Mkni

????

its happening!

巴打係邊

金仔

有點緊張刺激
留名先

屌你金仔夜晚先黎射

留名

屌你日本6點幾重夜晚，叫醒你起身番工炸

金仔就係等班日本仔訓哂先黎射 嚇撚死日本仔

哇 好痴線

嚇死我了

痴線？

痴撚線北韓

日本回應:打仗，不了，要翻工

屌你金仔
射還射咪撚射到大阪啊